慈雲山邊到剪頭髮好

剪開大上海貪平 但近排越剪越差到我都頂唔順
仲有邊到平靚正

中心嗰兩間幾好

50蚊快剪算啦

QB啦

以剪都去開大上海 近幾年qb house算

型髮屋